政府壓迫越大 我哋更應該走出嚟分擔其他人嘅壓力

唔好畀佢嚇窒

莊子：以利合者，迫窮禍患害相棄也。以天屬者，迫窮禍患害相收也。

係危難關頭我哋更加應該互相幫助
7月7號走上街頭 睇下佢拉得幾多個

我無野講

做乜大家成日講呢句

同意
互為肢體，共同進退

教育大家比狗上門要點做

你講我冇嘢講 佢哋樂得清閒
你應該同佢講下生活時事 中國歷史故事 溫酒斬華雄嗰啲
佢哋要抄落簿的 咪等佢罰抄下囉

講錯野點算？
你點個d狗點寫？你點知律政司會點曲解？
貪好玩拎自己前途同自由去博？

你以為你講我冇嘢講佢哋又唔會曲解咩 照你講法 佢直接寫你認咗罪都得啦
差館全部都係差佬 佢寫乜根本吹佢唔脹

所以要拎口供副本

要簽名的ching你唔like份口供可以唔簽名

你講黃花崗起義, 佢話你暴力傾向, 思想激進
你講玄武門之變, 佢話你家庭觀念有問題, 人格障礙
搵埋d濕鳩專家作故仔
話你精神問題送你入小欖又得
話你第幾行第幾句其實間接認罪又得

就算講得甩你都麻煩到自己律師

個個民權律師都叫你收聲唔好講
唔該你就唔好懶醒

我冇野講

冷靜 我意思係樓主話警察可以喺烈士講我冇野講既情況底下繼續做故事有啲滑稽 當然我都支持我冇野講係一個絕對有效既方法去避免自己俾犬有位入

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

和理非可不斷上街施壓

我無野講